［互動故］為自己揀最好的生存方式

無聊玩下互動故，不定期更新，會以投票方式決定主角既去向、性格、才能等等。選擇題，係反映大家既價值觀，希望可以娛樂下大家，第一次寫下故。

一個寒冷既朝早，熟睡於溫暖被窩既你被焦急既門鐘聲嘈
醒咗，你一個人生活，一個人住，基本上本時都唔會有人嘈你。不過今次既門鐘聲，顯得有啲焦急，你只好落床去睇下邊條粉腸炸你門鐘。

你係防盜眼見到既係...
身穿女僕裝既大叔
嚇到花容失色既靚女

大叔

B 嚇到花容失色既靚女

你見到條女，大約十幾歲，幾靚咁。不過唔知點解佢個樣好驚咁，就算失色都見到佢仲有幾分姿色。你見佢咁靚女，你就開門俾佢問佢咩事啦。

點知你一開門，佢就細細聲講「俾我入、俾我入。」佢講到你心入面既說話。但你其實唔知咩事，以為係送貨，開埋個鐵閘睇下佢有無其他嘢，一開佢就衝入黎了，撲向你身上，再九秒九閂門，然後佢就跪係地上，成個人震唒咁，你雖然好突然，但都見佢無乜威脅，就問佢咩事。」

「喪屍...係真㗎...香港有喪屍！」喪屍？唔係話，你查一查電話，無法連接網絡，而你最後收到既wtsapp訊息係：

「祝你地在亂流下平安！」
「已fc 有得走好走」
「喪屍打到黎喇！」

你唔相信呢啲事，你決定問下眼前呢個女仔。呢個女仔既名叫：

A牛丸
B凱婷

留言A或B，有心情再打果陣結數

個大叔叫牛丸